[醫護罷工］其實有兩全其美方法，推呢個

知道有好多醫護擔心罷工會影響病人，其實有個方法可以平衡到。

今日病房姑娘開始拒絕收症，令所有case逼晒係A&E

病房姑娘HCA落去A&E幫手

醫護照返工照顧病人，不過係A&E做

一逼爆，膠層就驚爆傳染

唔駛一日政府就可以跪低

當然醫護要做足保護措施

利申：RN試過係美國咁樣罷工

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

push

拰

呢個要pish

推

幾好，推

推上去

強力推
有班友一味ban橋唔俾橋無資格呻慘

可以一試

醫護唔罷工，做政府幫兇

雖然唔係好明，香港a&e唔係長期都逼爆輪5-6個鐘架咩，班食屎高層都無care過⋯⋯但都推左先